要做D野俾更多人知TVB惡行，同埋想講小小野

而家發起緊罷睇同罷買廣告產品
不過暫時真係冇咩回響
就算你不斷炸人e-mail叫人抽起廣告
整理廣告資料叫人罷買
但其實好多人根本唔明你抵制黎做乜撚
建議做多d比較既圖/片,解釋下問題係邊
盡量減低佢既收視/公信力同客人對佢既好感
要令整個社會添上(唔鐘意TVB)既聲音

另外我有d野想講,對行動冇咩幫助
嫌Too long可以唔洗Read

首先要記住三大事實
1.你永遠唔可能徹底做低TVB同改革佢新聞部
因為就算負債,為左維穩中共都會照住佢
新聞偏頗唔係因為佢高層既政策,而係順應國策
港共亦都會盡力維持TVB係最大電視台

2.你永遠唔可能改變鐘意睇TVB既人
大把師奶廢老靜係要睇TVB
佢唔係因為冇選擇,而係佢真係想睇

3.你永遠唔可能令佢完全冇廣告收入
個台一日有人睇佢就一日會有廣告
大把產品既目標客戶只係D師奶同廢老
後生仔女意見關佢撚事
家中兩老話睇左廣告想買,唔通你格硬阻止佢?

但係咁唔代表唔洗做野,
亦唔代表我地做既野係冇用

接下來講下我地應該向咩方向唸
1.俾更多人知道無線新聞如何失實
上面講左

2.唸下點樣整合成個民主勢力
遊行有成二百萬人
仲有好多係有d事冇辦法出黎行既
而呢堆人並唔係全部都知道要抵制TVB或者點解要咁做
要睇下點樣令呢班人全部都知道咩事知道有咩幫到手

3.削弱其叫價能力
連登已經有E-mail叫人停廣告
繼續推廣理想既話應該可以實實在在減小佢將來既潛在客戶
但係,唔好忘記點都一定有客戶仍然覺得TVB係適合落廣告
又但係,順利既話可以削弱TVB叫價能力
姐係咁
而家：
TVB：我地黃金時段好撚多人睇,你唔落廣告就笨柒啦
理想既將來：
客：你地咩野環境，心照啦！我唔同你簽你估我頭痕定你頭痕？仲有冇優惠D呀？
要令TVB旺丁唔旺才
收視會有,廣告都會有,但希望令佢收入大幅減低

4.令廣告商有更多更好既選擇
TVB多人睇所以廣告有效
商人係需要賣廣告
冇理由要人因為支持你就放棄廣告
需知道曾幾何時有親政府既公司都係蘋果落廣告
所以我地應該幫助更多中立或者偏向我地既媒體
令佢地既廣告變得更有價值
俾商戶有TVB以外既選擇
可以係Viu TV,甚至可以係Youtuber都冇問題
總之要令到(係TVB落廣告唔係必要)

5.增加維穩成本
承接以上兩點,收入減小
條水喚要開大d,維穩成本上升
而家經濟麻麻,加維穩費多小都會有d影響

幫推

擺街站

3個重點
1. CCTVB 反紅媒
2. 反修例目的
3. 成立獨查調查會

推

(咪再洗白)TVB記者連5年前聯署公開信都做唔到 講咩為生活前線好無辜？

唔知大家知唔知
電視台呢d媒體計公共機構
如果發現收受利益
icac係當公職人員告

如果大家有乜發現就報icac

推分析

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

我朋友7月6日(星期六)會搞多次自由討論
下午3點至6點半 愛丁堡廣場搞
（食飯後直落悼念Zhita Wu朋友）
請幫我推post＋黎比意見
曾經去過愛丁堡廣場嘅同我入黎，星期六有野做

推推推

我好撚多野講

巨記餅家，虎珀教育！！！見到都煩尻死人